人民日報指美國干預香港選舉 造成民意逆轉錯覺

在香港建制派候選人於11月24日舉行的區議會選舉中慘敗之後，中共喉舌《人民日報》將敗選結果歸咎於美國的干預，引來網民的大加撻伐。

《人民日報》於11月25日在推特上公布一段短片，其內容指稱美國中央情報局（CIA）與國家民主基金會（National Endowment for Democracy，NED）干預其它國家的選舉，包括這次的香港區議會選舉，而NED還是規劃「顏色革命」的老手。

《人民日報》在推文中以英文寫道：「美國干預外國選舉的歷史。」在大陸人民無法自由使用推特的情況下，該報這個推文顯然是針對其它國家進行宣傳，尤其是在中共前特工王立強出逃澳洲並披露中共滲透香港與操控台灣選舉等內幕的情況下。

有網民問道，《人民日報》利用推特進行暴力與仇恨宣傳，推特為何不封鎖它的帳號？另有網民表示，已經向推特舉報。

而針對《人民日報》所謂的「美國干預選舉」陳述，不少推特用戶發言加以駁斥。

「@MoonWizard707」說：「輸不起，耍賴皮，《人民日報》沒骨氣。」

「@CC81350306」說：「為什麼不承認敗選，然後閉嘴？」

「@Kleinetomate1」說：「歡迎你們把頭埋在沙子裡，繼續找沒人會接受的藉口，這一點你們比我更清楚。」

「@xfhkfyjzx」說：「共產邪黨長驅直入宣傳和滲透，利用民主破壞民主。」

「@fuzzyguest」說：「全世界現在都在關注你們對香港、台灣、澳洲等地的干預。」

「@notalmostchina」說：「這絕對不是幾分鐘能做出來的視頻，說明CCP（中共）對於建制派的失敗早有預料，這種短片如同死鴨子嘴硬。區議會說到底不是一個決策機構，但是卻代表了廣泛的民意，可以預見今後區議會和立法會、選舉委員會之間的鬥爭會很激烈，這種鬥爭重點不再是法案的勝利，而是把那些不民主的遮羞布全都扒掉。」

輸打贏要

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

輸咗唔認

人民日報班傻鳩幾時產生左民意逆轉左既錯覺？
一直都無變何來逆轉

你地依家知道一車車老人院同廢老係邊個指使啦

柒少陣啦 輸打䇔要

賊喊捉賊

關你撚事 你自己都冇票投啦

流氓蟈係咁永遠佢岩晒

永遠都係人地錯

永遠都係人地問題 我地中國點會有問題 我地係最強大最公平最民主既國家黎

講咁多，出兵未

上幾屆又點計？係唔係中國干預香港選舉？

共慘黨習性，唔知錯，唔認錯，唔改錯